SHF 拉打特攝魂展綜合POST623 hazard暫見沒有特典

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

8月通販

香港會早二日

8月魂限
8月17日 香港暫預20號派

8月24日 香港暫預27號 港魂未知

11月推介

12月推介

官方食評

官方食評

1月
熔岩龍

官方食評

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

題外話

九月後拎嚟鞭屍

十月魂展

以下魂展商品
MB

真骨

shf

蘿蔔魂

星矢

販賣方法

イベント終了後、各商品ともプレミアムバンダイ・魂ウェブ商店での販売を予定しております。
販売方法については8月中旬情報公開予定です。

活動結束後，每件商品計劃在Premium Bandai / Soul網上商店出售。
有關銷售方法的信息定於8月中旬發布。

鑑於疑似炒家搵食

緊記以上內容

無得去會場
以往經驗港魂都會開訂
開訂日子通常魂展後
關於港魂9月4日後

失蹤人口

真骨 kiva
沒有圖片提供

笨大

搵到最後一盒藝術品忍者

搵到啦

新人留名學嘢

行信和去月份個到見到699
知自己7左無訂就比佢賺少少算啦

新帖留名

每個位都可以

當幫佢交租

好似可以休息一年

到

唔到

唔係得build㗎喎

唔靚個下先慘啊嘛

其實有無人覺得... build自從出咗Evol之後個劇情真係好拖

純粹睇幻德

報價專員

新人留名

有百事 不了

咁多拉打 咁多型態 隻隻都出場唔耐 總有一個岩你心水

今年冇sic?

zi-o底子差 不了

2集1隻都幾頭痕

無

新淫留名

反而覺得過得去

今個月輕輕鬆鬆

display當新賣

扮工留名

仁叔好波

預bra要砌模型

訂咗了

效率

習慣並唔係一件好事

有直送
熱血最強俾人撳曬

基本形態還可以啦 其他就...

Hazard 無特典

即係有DLC pack

今日開訂超人可直送

背影圖似無

如果有應該會公布埋

展品見

高質Gif

覺，出左佢之後唔好睇

全部配角配色feel
利申冇睇

仲有3集咪由佢囉

好地地最後15集變爛尾

我又睇錯

有乜幫到你

見到個美字又睇錯呀

美碳打喲

成日見到阿載志偉講佢買野經歷先識咋

戴志偉成日放嘢

係囉
奇奇怪怪

見咁靜
剛剛發生件事
“一入”谷
事主去精品買咗隻SR
返咗開盒 發現隻野有硬化咗嘅藍貼
事主打返精 精就退錢了事

之後fb出咗個澄清因爲供應商導致出錯
無下次之類嘅野
得閒就食下花生啦

好多人圍攻緊fb page

見到精品個post 點會咁易撈亂 仲兜

食花生
睇到有人講唔係第一次之類嘅野

唔通佢直認員工錯咩

唉 絕望了 一隻都冇係咪要棄坑

有咩可以幫到你

一隻都冇咩先

冇野啱 想訂都冇得訂

冇野啱姐

咁咪休息下囉
下下追曬咩
雖然我都無

891bid 信唔信得過
想訂Hazard但要入全數
有D驚

全數講緊幾多

650

尋仇佬截左訂，唉

都係果句 等下無損失

心急既可以一試既
代購最怕唔退錢/拖數啫

順便報過價，ins啫哩龍280

堅持等孤

等下啦

北角肥趣清貨七折 睇下有冇嘢啱

等250

過海之餘
仲要行十幾分鐘

想近啲要搭埋電車

和富中心 真係搵撚人去咩

等199

想買忍者漫畫樽點知冇咗 唯有買另一套頂住先

250夠㗎啦

咁樣就可以個個雙鑽啦

終極之龍

預巴套裝

四川魔獸&價格火箭

排220

去廁所排啦

廉價火箭

呢排有咩漫畫介紹

我的英雄學院

好睇好熱血

醉愛相澤同冰火仔，屈撚哂機

綠谷
肥媽果邊係咪版權傾唔掂 隻綠谷又唔再販又冇新角色出

肥媽我麻麻地

睇平行天堂 睇到失曬控

？

有無巴打呢兩日行經深水埗嘅模型舖見到Star wars Star destroyer+Death Star盒模型？想幫過英國fd買

好好睇㗎

佢直接上網買快好多咩 唔係

佢地*

通常香港d模型真係最多六算嘛 有時5算添

果邊貴好多

佢嗰度笑死我，勁荒蕪，成日問我夜晚食乜好，心諗：你都唔知，我點會知

yes

介紹佢地認識仁叔啦

呢個有創意

哼

大乳息怒
等四川開熔岩龍我都轉會架啦

睇緊龍柒出場

一出就夠柒
海海都打爆

其實係我唔識用

其實我去旅行果時睇咗

睇女記者就夠

我一路都覺得Dark Kiva好型，嗰陣後追咗日版，成580 仲係第一隻SHF

真骨屌肯出一定係藝術品..

佢本身都出得唔錯 塗裝好靚，金屬色真係幾正

Kiva

龍柒心口係有個小穴

成日留意小穴

猿渡變身啦

咪碳

美空

霧子

英雄存在感低

英雄的存在NO THANK YOU!

結果做配角

絕版打!

握手幾錢?

30萬

好平 咁合照呢

50萬！
Btw一生巴即上水

究竟一生巴會唔會就係海海

海海都俾咪碳瞓左大脾一下

買

原來未訓架

同老虎做緊重要野

屌 岩岩睇隻 百事 同埋 啫哩龍 加多罐百事 無錯就係罐可樂 搞到成件事有哂靈魂

搖下罐可樂再開, 更有靈魂

擠壓百事 流出百事 溢出百事

有冇medic

早

聞呀
臨訓都回句買

咁早聞咩

農夫好早訓㗎

扮工戰士留名

聞大乳

我現在先睇到打錯字

嚟緊有咩想挑戰

掛住聞大乳 唔小心打左出黎啫
下次小心啲啦

得hazard

打錯咋

咁要等下囉
燃燒生命食炒

睇下有冇得訂再算

慢貨睇下點預訂方式

已射

最後一張
果然係親生仔真主角

雙入 係必需的

呢隻箱入有咩作用？

真主角

本體
拳套
閪手

留一今晚黎落訂

推一推

幾得意

咁到時留現貨得啦掛

最尾嗰張

咁柒既

玩聲啫

以為有社長聲

雙入係指定動作

有啲想入一算 如果到時平先再買

除咗build無乜邊隻炒了

點解build仲未回落
明明就配角

屌百事都唔屌佢啦

不要再說了
傷入左build

個價都平易近人

直送？

成品如果有咁靚就正

當時冇直送 用左t記
連運大約原價加120

點解唔用間平啲 b&s

都好

依排好多人出坑，賣Build + Night Rogue

扮工lm

早晨啊各位

得依段期間得閒，一陣又要做到隻狗咁

hea工表示返去hea

考驗嚟

唔係運費120
運費幾十咋嘛
B&s貴到傻喎

龍柒今日先到

b&s仲要慢到仆街
用過一次唔會再用

揀ems

熔岩龍型到

則肉笨蛋

肌*

之前係寄英國嘢

二個星期

有時用啲小型私集仲平算快
不過多數都係衰物流更新極慢

日本一星期內有喎 一磅先廿幾蚊

而家轉用左一磅17 續重13

係機底曬返一兩日先啦

不過大陸野黎

邊間

B&s 都唔知香港定大陸

好似係

我一直以為係香港

尋日拎起隻藝術品忍者,
第一時間就覺得超輕
相比以前ooo個種重量感
真係差好遠
同埋價錢貴左咁多
唔怪得呢嫁咁少人玩藝術品

因為鎧武都係得返啲細件換嘛...
OOO換手手腳腳好難比個重量

但係個訂價仲貴

藝術品

忍者幾時係重㗎..

好驚財團b會cut左藝術品
見佢出咁多名將系列,其實有冇人買

真主角 實力carry

米青熔岩龍開咗未

其實我有...

佢應該開㗎啦

燃燒靈魂

人哋都開哂，佢仲未開

咁急做咩啫

力拔山河

山拔山河

四川都係...開左潤動都唔開溶岩

好緊火啊

排450

都係果句 咁急做咩啫

買枝無比滴囉

名將次次訂價貴 減價快

有行貨果幾隻係...

點知啫

其實衰咩？造型？可動？

訂完就走 撚會留意

無隻Build無人想收Night Rogue

唔知呀....
可能無專業開箱人欣賞掛

名將系列有一排炒星戰
不過炒左一排又變返特價

Night Rogue 其實都幾型仔

嘩

星戰週邊太多掛

未聽過人講名將

講完無人理...

星戰買返正常果堆先好J

造型太另類

武士風我中㗎

鎧武另計

武士風格正但名將果啲大部份出得好格硬黎 真係接受唔到
由其係marvel果啲

仲有冇人未訂熔岩龍呀

我

我覺得班兵靚㗎

星戰係出得幾好幾match
但gg俠真係唔掂

我
等緊預巴四川貨

因為日本未正式開magma, hell bro係已經有page俾人pre order

馬咕馬!!!!

咪碳喲

預巴日日吹奏仲唔行動

im同wm好似食左大頭奶粉咁

無吹奏

請停止屈大乳
搞手但求打個和

煩惱緊買咩好

諗唔到共通點

無...
亦都唔方好食

野飲得飲管
十月飛唔飛好

飛到梗係好 第一手資料又第一手爆盒

飛啦
當陪老虎去下旅行
順便同埋前度 3個人玩啲平時玩唔到既野

3人行必有我師

玩完一齊去掃d Hazard 返來

我無.....

大乳可能玩到腳軟出唔到酒店

如果只為一隻去就唔抵，陪老虎去玩順手買就值既

當去下旅行散下心囉

玩到Hazard Level 爆登

老實講 陪老虎去下旅行個價值大過買hazard好多
咁當然前提係當地搵到人幫手一定買到既就更加唔駛煩可以專心旅行
始終玩具唔及屋企人

溢出！
潤動！

同意

玩具不及三人行

留銀彈一月

睇咗成靈個鐘都係買仆街仔算

成個鐘*

三人行都係玩具

千翼？

邊個係仆街仔

一月好似好貴

9 10月應該最平

嗯

我要睇演唱會

ys

尋找共通點

買得好

邊個

除左顏色相同

加埋特效

幻德珍珠奶茶

拉打戰隊果個

有件衫仔㗎

賣點

其實藍色個杯反而似龍柒

內海 同 猿渡 蜜蜂版 好難搵

Be the one, Excite Live

飲管碌角

唔知呢

........ ok u win

要俾少少幻想去食

送埋個d野真係要有愛先好去食

路經咪試下囉

試過一次天元突破主題飲品 ....難飲過水

依啲真係...通常又貴又唔好食，為嘅都係佢啲精品

難飲過水

香港會唔會上呀

好撚gay

爆漿龍我到左又要做習作

愛的變身

仲以為製造商機

唔明

笨大做得柒帶來唔少商機

見官圖暫時無限好

shf改造屋都可能會整既

我自己玩唔係拎來搵食
想做返佢爆漿既效果

諗緊入唔入齊兩隻

射啲血精落去

我有悠仔
無特效

點解咁耐都唔出真主角evol

真主角係龍我

呢套野叫kamen rider evol
講evol消滅地球既故事

build 呢堆真係出得幾好

感覺官圖好似好過雜誌圖

高清拍攝

造型可以呀
下套就..

買多隻 放返普通版出去

不了 留銀彈

少左兩行橙色

衝現有樂趣D
唔訂溶岩龍
hazard另計

造型可以
劇情都唔錯前期
Evol phase3開始就...... 慘不忍睹

真主角都唔訂竟然訂配角過渡form

認真咩 玩呢啲

冇點睛

hazard都衝現啦
利申乜都無訂

製造商機

咁都要大改造

足滿幻想去食

大生意

可能會出之前改返呢 應該會好多日本仔屌Bandai

要打夠10次丁先

無訂暫時

呢個當然啦

Hazard未有得訂？

諗起沙嗲王Mon hun

你訂左個人幫你

那有

食情懷

所以咪炒到hihi

哪有炒

引發退坑潮

Btw 我隻無敵去咗邊

展品見
之後貼句近日受注

點會無炒

出埋俾我收山啦好嗎

其實潤動真你曬撚咗個位
理應出lv99

exaid收出咋

隻隻都近乎入市價

佢醒目依加出潤動先，過左9月無人識潤動了
反而99同無敵都仲可以成日出

成為笨大軍師第一步

平好多

好多直送

古迦呢

普紅

好貴，由佢

捕住 fb

唉 想買果兩隻肯定係敗家系列黎

叫何生幫幫手

得閒先搵佢針針

仲未有心情開盒

查實關生產線問題事？諗返黎緊幾隻都幾考功夫（雖則啲質素都唔多好） 會唔會要等多一兩個月呢

你懷疑工廠阿嬸實

實力*

開啦

be the one be the night message

隻龍我試作型啲色咁正嘅 等我之前仲諗係套野咁撚橙會好難接受添
預巴之後實會話：試作不代表量產後作品的質素保證

官圖/物係用嚟劣丁

諗諗下又想雙 點算

雙囉
我陪你

突然間心諗點解前面有啲難接受嘅都雙，反而呢隻幾靚嘅就單

龍我有邊隻差

屌 隻M9成2000銀 點訂得落手啊

終於睇到出black hazard

對你嚟講濕碎啦

尋日先睇到龍柒出現

中南海

窮撚一個

大大力索

窮撚都輕鬆訂M9

挑戰得 我相信你無難度啦

三入添
好似係

第一集

之前未出價就想三入 依家一隻唔太想訂

一次過煲曬

點攪呀你

窮撚嘛 邊似得上面班人考慮雙入定箱入

shf輕鬆啦

輕鬆箱入 四川仔真係四川仔

輕輕鬆鬆玩

終於睇到出美胸

有得訂？

佢睇緊build ..

見到hazard就好敏感
我都懷疑咗一陣係咪有舖開訂

睇得出

咩事

咩野Japan only

hazard?

人嚇人

熔岩龍呀

雖然唔知想表達啲咩

淘佬hazard 895人仔

莫名其妙

點做野㗎你

劇造型問題

考慮下先

山拔水河

山拔銀河

山拔力河

毒唔到我既
其實係兩日未得閒去四川

8月乜都無訂，人生已完

乾炒力河

老社都冇

潤動

輕鬆啦

龍拔兔河

等月尾Cronus

唔食炒，pass算，or入marvel legends Thanos

大乳訂左潤動比夏沙特同熔岩龍做沙包未

撚動

月中呀

ml hulk大件夾抵食

之前未睇ex aid,追完之後已經截咗訂

海海係咪月尾？

隻綠好膠

話說大乳訂既時候佢都好似未追exaid

呢排有野炒咩

雷神電影嗰隻喎
同shf好似 比例仲好靚

唔好意思囉 呢排我都訂哂

同老社長一樣

睇唔到

對唔住 我都唔想

唔可以再訂了，間房full到擺唔落，部MB正女開咗盒就擺返入去，除非Hazard同無敵，如果唔係都應該唔會再訂

咩造型我都鍾意

又可以製造商機

放MB 慳位

唔著衫

美空不了

專一我支持

正女display下先啦

接受下人啦ok

你就..

嘰也N展
FEVER!
PERFECT!

當然專一霧子

watch個女主角係邊個 肯公布未

訂咩就炒唔起咩

男配角都未知

sorry巴打，呢舊係咩

燈神好波

其實the next套大電影真係好好睇

去呀

Fb出咗post 啦

搞到我都好緊張

精品尋晚打咗場漂亮嘅仗

我碌野更緊張 咁早有得劣

燈神去呀

我覺得處理得算係咁啦
起碼佢咁快出post回應仲要大部分comment都覆
至於佢係咪卸膊定點就唔討論 起碼佢肯企定定比大家圍屌唔駛大家係背後估估下
相比ht咁大間公司個關公仲做得差過精品
永遠唔會回應人地評論 好壞都唔理 淨係識不斷開新野轉色搵錢 貨就愈等愈耐

等埋四川仔先

精品好波

點解要等喎
精品無得輸

試下米青先

同意

Super Spolier

然後今次就轉返用騾仔送貨

唔會咁戇鳩下話

關公好啫 員工態度差呢

打份工啫

放工又要放低$50....

唔係100咩

係喎，記錯sor

果五十蚊貼士嚟

騾係50架

雙入唔得呀

對唔住腦細

唔啦 一隻係你到拎嘛

拎冰拳

我地熊貓老闆好大方架

話時話港魂開咗未

可能尋晚果場仗勝得漂亮
呢50蚊拎去飲茶啦

未

買翻黎炒

喱舖真係箱入 要夠24隻

貨櫃先得

仲要未退稅

成櫃拎去退

點解香港仲未減，硬係覺得sparkling好脹

想入stalk，但係個價好硬

時間證明

咩叫好脹

個價好硬 1賠1
個身好脹 1賠20

就係個身好脹

1賠20

覺得build 普通form 太瘦 百事先正常啲

想問樣野 創動係日本係咪都好搶手架 想去搵頭四套係咪都冇咩機會？

嘩！！！一夜致富

好似港女咁 永遠都唔夠瘦

網購更快

機票都係返到

會唔會好煩？ 你講咗咁耐我都用過

呢排啲標都係有價冇市

你要問一問間酒店可唔可以收件
問咗你就可以

好似都好搶手下喎

睇完先諗

Blizzard 出先定Evol 出先

有真主角優先

evol

咩都好啦 出咗先啦屌

睇完主線先啦

Evol dragon

展品

話說build 好似好撚少 諗落好似得兩套？

係

順手打埋近日受注呀唔該

劣出血了

馬場好似吸引啲喎

有啲係外傳 有啲係劇場版
睇哂50集先睇以上係冇影響
建議睇哂50集先睇外傳

同

意

霧子先係真主角

Super Spoiler 2

食屎啦大乳

打完主線先清支線

都唔明隻嘢有咩好炒，又唔係出得特別好，配件又無

利申：$100我都唔買

果套好似好貴

市場嘅野 我同你識條鐵咩

話哂真配角 櫈下腳都要既

今年Bandai 燒錢

有咩得罪你

應該係日本都冇貨 你睇埋exaid lv2個價仲貴一倍添

無！

感覺上
隻人全身都可以裝錶面

有百事夠做啦

有無貨嘅嘢 硬係好似唧牙膏

zi-o腰帶有料

一條腰帶已經有3個人配音

好閪貴添

識玩一定係拎天才form櫈腳
垃圾
真主角空手拎住個金龍樽都打得郁evol

梗係睇霧子 Medic DLC 先啦
包你睇得更投入

係
儲有愛錶面算
shf 基本形態
其他就睇情況

大家會買？

兩位巴打都係勇者派

第一集霧子係公園係最正

最強人體

散光會愈睇愈大
因為化開曬

玩腰帶會破產，不了

外傳霧子變身失敗先最正

好撚燒錢㗎

有無巴打睇咗 失身

唉咁追哂全部集數先算
扮工生活真好，方便追番

玩腰帶d配件真係窮3代

霧子係純愛 係初戀

叻啦

扮工皇帝
返工睇拉打

果然你d散光好嚴重

樽都好勁

太子爺

外判公司無撚敵，department 啊head都吹我唔漲，交到貨就得

指下個鼻睇咩都得

係，同好似好平咁入下又一對...

我都係睇唔明青山巴果舊係咩來

外判RP

正到爆

係
呢下閪

好在得扭蛋

熔岩龍有咩配件 自己諗啦

你睇我好 我睇你好架啫呢啲野
我都係乖乖地扮下工陪下腦細食飯

朝9晚6,廢青生活

扭蛋先仆街，一下$50

回過神來已經要增值

幫埋腦細。。。。

40啫

好充實丫睇拉打

話說有d電導扭蛋樽真係幾靚

但個價貴到呢

我要搵靈感

新出果隻
搵唔到

一講依句諗起社長

我好想要新個隻既白色Rabbit 樽，不過唔見有人放

好似見到人放

燃燒生命

陪腦細係為左可以陪霧子

有依d咁既事？

呢個好靚

係，我都覺得幾特別

唔肯定

扭爆部機佢

好少見

想問第一版隻metal build幾時開訂

你張八達通有無自動增值架？

22 日魂

一般人睇唔到

搶

危機四伏

孤仔會唔會有..

可能要搶

thanks 巴打

一野倒曬落去

我覺得要集齊以往嘅事故去警惕大家
我、你、勇巴都中過招

歷史係無任何教育意義

Btw 啱啱入咗啲兵仔創動加訂埋好熱好熱

岩岩ins信和都好似有

正確態度

勇巴go

盒殘會殘到咁 盒野穿越左大氣層啊

大破

我試過一抽入魂電鍍熔岩龍㗎

你地打左MHW未

我 我....未開機

2個鐘一場受傷嗰個任都未過到

你地點做野，罰你地開個新人重打

我成個星期無開了

龍我

擋子彈

好！

狗衝

未有得買

買乜

為復活的魯魯修

復活的巨龍

訂左

出現了

Pc版係咪未有？

未喎

岩 drive type speed

岩岩睇viu有女記者

咩嚟

有無放大鏡
肉眼搵唔到水口

Pass左依隻

想訂GEM個隻

妖怪手錶

健康節目

點攪

劇透....?

做咩要cut走戰兔

test failed

其實想知巨龍巴會點玩弄 ？擺？定摸⋯？

⋯⋯⋯⋯個test難咗啲喎

冇巴打留意到嘅戰兔 大雄巴留意到

因為有睇條原片

砌時

屌你老母 隻閪鳥都打半粒鐘

猿渡我愛你呀

你已經有李小姐

我恨你呀環保JJ

砌時為左霧子個細佬而死
海海.....成套劇拍到46集都係男人 我都係死左佢算

大乳係屋企係咪叫李小姐做熊貓

我為美空而死

海海

無你份

潤動! btw. build 架車 有無巴打買

做咩又平咗？

佢外傳係穿插係唔同集數中間

諗住買埋陪下w

四個字
格格不入

個個都跑，架車？不了

私は心の火であなたを倒すだろう

BB豬 X
BB熊貓 O

公主大把兵

岩阿 美炭達唷

不過呢 啲咩東都西郁北都 都唔及w既風都

其實我地應該羨慕一生巴，人地話想要嘅嘢就係你缺少嘅嘢，既然佢鍾意貧乳美空，可能佢本身有個...

佢只有工作

請問你喺邊到仲見到有兵仔

乜空乜胸都唔夠亞樹子
趕客

案情推測 應該係精

這樣人家都沒聽說過

拖鞋

build 架車真係不了

丫 好撚多野想買

加油

買武器送車都唔知諗乜春

rogue 明明同 charge cross z 同grease一樣系統 加多把槍點解會唔同左個樣

________性工作

_ _ 性工作

由奸角變膠角

髮型解決好多問題

唔係 精冇乜散野買 係預巴最憎嘅may

may我係一樓個間右邊係煙屎 五月我一樓個間問過得咁多但係煙屎個間仲有散

不知幾撚愛佢

咪扮啦你 我成日都去啲你唔鍾意嘅地方買野

不知幾撚支持買多啲

Thanks! 遲啲都想入埋

近年最出色女主 得獎者 霧子

簡單啲講唔想搵就銅鑼灣個間啦，一盒42（呢個就睇有冇愛啦⋯⋯或者你講個套都得 我應該都會入 ）

霧子女記者

嘩講到咁好 咁我要開始睇下啦

點解

睇drive喇 start your engine

等緊BUILD 11 SET裝平

姐控

咁你應該係岩drive司令部 發明果條紐

個套諗緊 見佢shf機率都高而且又唔多人要

我幅圖係一隻兵仔加不同甲，60兩盒一套
無計主角咁多形態可有可冇 但係兵仔有東北西三套而且營造場景黎講都需要所以就需求多啲

⋯⋯⋯⋯ 七羽姐好似合適啲喎亞馬遜支持者

來吧

有冇巴打好期待隻cronus
唔知有冇人會出件袍嘅DLC

⋯⋯⋯又黎 ？

我期待咗好耐了

又製造商機

商機處處

我想瘋狂夾公仔

龍我: 也咩囉！

七羽姐 好想俾佢打

轟呀

收到 聽日去煙屎碰下運氣, 唔該註冊巴

小明發現新大陸
e哥就係唱 drive主題曲果個

劇場版都係

Switch

講明先 我見佢就80兩隻（唔記得2、3定2、4）個人黎講個幾蚊相差不大仲要得兩套（就眼所見係，唔知仲有冇收埋）煙屎不嬲都貴貴地所以就你諗你啦
仲有個方法就一係跟預巴網上直送定唔知咩睇下有冇啦

Switch 係咪冇咩game玩？

男仔無乜game

孖寶賽車同遲d出嘅大亂鬥X算唔算

大亂鬥 等到我頸都長

七羽姐

buy!

E哥好難擺靚pose
有冇巴打可以拎佢果隻參考下

跟翻佢個盒擺唔出咩

巴打去重煲一次 包你扭到鬆晒

都真係幾新喎個大陸

想問下ex aid成套野出左邊啲shf，想後追
手上得level x & 0

自己google 下啦

唔好意思

唔見大乳
早

嘩 好多仲價錢都唔平架喎 追星都應該又唔少錢喎 係咪米帝黎架

唉愈來愈眼訓 晚晚都冇早訓

犯規最多咪踢 可以點

夜訓咗

朝朝起身都覺自己夜訓戇鳩 但晚晚如是

早
搞咩搞到冇得早瞓

返到公司釣下魚先囉

無新圖訓唔著

願者上鉤

充*

拉打game.....

玩狗牙

仲要喺switch會唔會lag到爆

應該好順

砌創動

知我心喎 琴日隻鳳凰機械人啲貼紙多到呢 有啲位又難搞

9成lag 爆

我情願砌高達

何出此言

Switch d 機能唔係咁勁

好在唔係遊戲台
唔係你會好危險

......... 講真話好大風險

新拉打條腰帶幾好玩下

不過好貴，連d錶芯都好貴

係呀
入門價太高了

估唔到d錶芯都有燈同發聲

所以必買社長錶芯

所以無打算入手
情願買ipad

搬運你過去

真心，有switch覺得機能還可以

精明

係呀
反而幻想緊佢最終形態係點

對比psv係

手提機來講係最好...用佢來同家用機比較係唔公平既

psv任鞭

....... 對於有密集恐懼症既我來講係唔敢幻想

但係連NBA 2k都搞唔掂喎switch

PSV

每個位都有錶面

世界大戰....

一提依隻game 就世界大戰

成身都係錶

希望唔會啦 成廿幾個

watch the world burn

每個位都係其中一個拉打

多目怪

20隻色撻落去

望撚死你

工廠班阿嬸油撚死

累死 眼瞓死 想出工資

如果大媽係美空咁既樣，qc差啲大家都會容忍（好似係）

用放大鏡時間

前題

出先算啦

放心啦
貼心既笨大點會要switch玩家難受
當然會降畫質

出大媽？

吓...仲有得降

笨大做野你估流？

zi 大媽威力加強版

的確係流..

嬲唔落美空

點解要嬲佢

美空劇外係幾cute 下

早晨

努煲drive

RG 沙煞比個盒幾好丁

怒煲
有咩睇到咁火

其實我未瞓醒，打漏咗個力字

其實我知
鳩嗡下

打工皇帝

笨大又玩乜撚

收錢睇霧子

每個月都出一兩隻，再分兩種色 有無人會儲齊

reboot !

啫係點

係咪可以後追

又差一隻

平成永遠-1差一隻

e哥

排下隊啦

可能Kiva比人曼德拉效應咗

條隊都冇預佢

荷包君諗起都刺鳩激

最後一塊拼圖

投資者又贏一仗

我呢啲遲入坑既，上帝終於比個機會我後追，多謝笨大

其實kiva真係好好睇咩 見你地成日提好似好鍾意佢咁 睇過但冇咩印象

投資者好波

係恥笑佢冇shf

點會全部reboot 你估工廠大媽仲生產線仲唔夠慢咩

時間表未有時間安排睇佢

8月24

咩節目

冇特別愛出唔出冇咩所謂

kiva係fangire 怪人憑咩嘢出shf
0號表示:

邊撚個話零號

講真可以唔駛睇 唔好睇

睇仔ok

喱個都正

咁正

我想睇圖研究

劇情好跳 過去同現在跳黎跳去
主線係睇最後boss點俾主角老豆ntr

張圖一出㗎仔暴動

睇海海

好想買但on9笨大次次都會再出電鍍/透明嗰啲
唔想砌兩隻又要慢慢等限定

我想睇食評
本身想買ka

笨大啲官圖真係好靚

海海喺kiva係煩膠角色 後期先好啲
話說kiva個最終boss算係歷代最慘
唔計影月既話

當然啦
點引人入坑

識野

我諗應該展覽sell下嘢 好似而家魂shop咁啫 如果唔係點手wizard 企中間

收錢養霧子

我要養medic

零號做得好過甲鬥果堆咩地獄兄弟果啲

好野永遠無人識欣賞

我都係細個睇過但冇印象

變身都幾型既

kiva細路睇唔明 家庭倫理劇

駁唔到

養住對野 食窮你啊

日日有得玩對野 值得

食返對野囉

其實笨大個乜7拉打新project係reboot定點

變態
霧子先係真愛

事旦啦 有興趣就除褲啦

Start your engine

咁kiva呢

其實

Type speed !

就1001

SHF 拉打特攝魂展綜合POST624 最後一塊拼圖